終極IQ題求秒

點解食麥樂雞唔可以點茄醬？

屌你老母

因為要點甜酸醬

從來都冇人話唔可以

芝士漢堡